[撚貓少圖]琴日遇到隻攔路貓

話說依家旅行緊
前日行返hostel途中遇到隻攔路貓
佢係咁搵個身磨我同個fd唔知做咩
咁就撚下佢先

有頸圈應該係家貓黎

跟住係連環撚貓

檢查我有無摸緊佢

佢好肥呀

最後加多個pat

完

Btw係街遇過好多隻貓係咁用個身磨我隻腳
其實即咩係意思

想你有佢啲味 霸地盤

證明你受貓貓歡迎

我發覺歐洲好多貓都好肥

原來想收我做奴僕
好彩佢無痾尿落我度

好明顯想同你交配

係香港無咩貓貓搵我玩
係歐洲真係見親都捉住我
唔知係咪大膽啲

有黑奴基因

Batman個cat girl就狗衝

好彩你講清楚

你係陳浩華呀？

佢當你係雞係公廁

之前去冰島都有隻貓係我住果間房出面 開門摸咗一陣就走咗了

職業騙徒嚟 唔好上佢地當

第一次就比你摸肚, 好正

我果隻5,6年都唔比摸, 最多兩下

想屌穿你隻腳
想屌爆你隻腳
想屌爛你隻腳

磨你=收兵

好乖呀
肥貓多數肯反轉個肚比人摸

肚 好正好羨慕

cat girl

好有肉地

白滑肥美

其實幾sad下,諗下點解外國既動物唔會驚人

我以為佢係想我摸佢咋

Cat girl都好有肉地

其實我覺得外國啲貓可以放養由佢地自己行黎行去好正
感覺佢地開心啲

外國真係多數放養 地方大 又唔驚會跳樓

有蝨身痕

唔係呀？巴打講真架？

係香港都成日有貓摸的,差在有無留意姐

反而香港d鳥類就全部驚人..

我外國fd放養佢隻貓
然後佢話佢隻貓跟左其他貓做大佬

香港啲貓警戒心好重咁

係啊

我屋企果隻八婆都係

我覺得同人、同啲家長有關
我屋企樓下都有好多貓
雖然啲呀嬸同後生女會好錫佢哋
但係見過啲細路拎波掟貓，佢老母都唔柒理
又有啲用拐杖嘅呀伯打貓
又有變態佬虐殺啲貓

你做貓見到你啲朋友比啲閪人咁對待都會有戒心

弓形蟲

我屋企樓下都有好多街貓
我聽過最仆街係啲人call漁農
真係好慘

好想奶

驚閪咩

整啲味上你身或者打招呼想比人摸

見你傻傻下咁咪hi d 屎落你度，唔好亂諗 OK?

Lm

係歐洲貓狗都特別溫馴就真

甘地又中

即係佢好爽

就算真係有都唔會咬你
蝨呢重寄生蟲非常有針對性
人蝨只咬人 狗 貓蝨只咬貓狗

咁應該係比狗蝨咬

我摸過好多隻
有時摸摸下佢地又會自己走開

屌唔好呀

呢個真佢地真係好乖

我成日好想用貓薄菏同佢地玩

我諗佢家貓乾淨啲既

之前係英國Camden market 都有隻街貓嗲人
啲毛勁滑
我同個friend (女）一齊去撚貓
但係隻貓驚男人
又當左我個friend係男人（短頭髮）
死都唔夠膽行埋我個friend度

係咪咸濕貓黎咋

啲毛硬到好似針咁

貓公廁

公定乸？

有啲好軟架
我有養刺蝟所以覺得個啲先真係針

返到香港就會變返貓也不屌

肥騰騰

Jed
好得意

小貓咪

我記得我係外國等緊車定船，
買左個麵包坐係路邊咬，
跟住就有一大堆貓圍住我了...

有隻狼死到爬上黎奶我個包...

我覺得貓要肥先可愛

佢望落個樣好似唔後生咁

咁正，試下用塊包同佢地玩扔飛碟丫嘛

放多三張之前遇到既另一隻肥貓

呢個係高炒不屑樣

唔准再望我

仲望，肥唔係罪

我前幾日都有貓撚

隻貓好古惑，引我摸肚

摸兩摸就咬我

巴打隻手好正

第一張好靚呀